邊個道歉 邊個就係鬼

七月鬼節大賽開始

你就鬼

樓豬就係鬼